感覺回來了！ 上星期沽左三隻科技股！

黎緊有咩部署

低位再入貨，唔玩7500